乜撚嘢飛雞真係煩過閪 支共PR分化撚收收皮好嗎

成板都係呢啲垃圾post 屌你老母